2019年十大最賺F2P遊戲 Fortnite勁賺18億美元

2019年最賺錢的十大免費遊戲是哪幾隻？相信不少人都心中有數，但賺錢到甚麼程度，大家可以看看市場調查公司SuperData的最新數據。

2019年十大最賺F2P遊戲
Fortnite首位
王者榮耀第三
最近幾年手機遊戲及Free 2 Play遊戲發展蓬勃，要求玩家課金隨機開箱、購買季票的作品愈來愈多，亦有部分廠商愈來愈無恥，令歐美國家開始研究立法手段進行監管。市場調查公司SuperData最近發表了2019年十大最賺F2P遊戲，當中首位不出意外是人氣急升的Fortnite，營收１８億美元，第２位是韓國原產的Dungeon and Fighter（Arad戰記）收入１６億美元、第３位是收入１６億美元的王者榮耀，接下來才是英雄聯盟１５億美元。

至於第５位至１０位如下：
5.Candy Crush Saga - 15億
6.Pokemon Go - 14億
7.Crossfire - 14億
8.Fate/Grand Order - 12億
9.Game for Peace 12億
10.Last Shelter:Survival 11億

另一方面，報告又提到手遊、ＰＣ、主機３方的收入，分別為644億、296億及154億。比例上每5美元就有4元是Free 2 Play遊戲產生，整個市場收入年均增長約４％。報告又提到將ＡＡＡ級大作帶到流動平台上是成功的策略，點名提及Call of Duty及Mario Kart:World Tour。而2月發表的Apex Legends亦有被提及它的突破性宣傳手法，成功爭取玩家焦點及首月9100萬的收入。

屌你畸形到 pc加console都唔夠手機多錢

全部都係垃圾GAME

劣幣
so9sad

除左LOL 叫做玩過之外, 全部冇興趣

手機game根本全部坑 一隻都無玩
手機無game

有無巴打仲有玩fortnite

唔知做3A GAME既高手點諗,一堆垃圾賺得咁勁,仲咁辛苦做3A做乜

有 加?

add me tg jack5demands

點解全球最多人課金既遊戲係香港無人問津? 因為無中文版?